覺唔覺達仔為咗避開讀政治新聞 而一直唔開返直播

牙達

滅亡已成真

夢仔又扮bot

佢吊緊西

求下達哥開返台啦

挽留達仔

政治既野我唔識 我整係想達仔歸來

我之前有情緒困擾 但自從睇咗達仔之後 個人好返好多

希望牙達重開直播

佢youtube一直有出片

無讀新聞環節

你人都敢殺

我唔敢。。。